有冇人識畫畫又有興趣一齊整game? 順便宣傳自己之前已經整左既手機game

我地而家有3個programmer (計埋我), 1 個game designer

而家我地爭人幫手畫畫既artist
我地而家既目標係一年內整到一隻少少似pokemon 既RPG
會有得草下怪獸, 然後會係RPG + 少少戰略既玩法
亦都有其中一個programmer 會負責埋劇情, 叫做有D初步構思咁
背景暫定會係中世紀入面, 唔同既勢力都係靠召喚獸黎戰鬥

另外下面呢隻game 係我自己一個整, 想係到post多次
希望比到信心artist 相信我地技術上係可以完成到隻game

我地希望一年後整完隻game會上steam
可能賣幾蚊至幾十蚊不等, 如果搵到錢既就所有人share
如果有其他疑問歡迎係到留言/ 留TG問

乜都唔識 都幫你推

多謝你

輕輕一推

多謝幫推, 我都推一推

我收好貴 ok?

幫推

sorry 岩岩出黎做野大家都冇乜budget
錢方面真係保証唔到
希望賺到錢就平分

多謝所有幫推既巴打

幫推。
用unity整？

係呀
之前手機game 同而家呢隻新game都係unity

幫推! 真心覺得整game都偉大, 好多野打機o個個根本諗唔到
我本身都有隻GAME想整, 其實點做到game designer?

識畫畫但唔識畫game既野
留名幫推

其實我地都係第一次夾埋整game
我地既game designer 都唔係做開game design
只係佢真係打好多機, 又有心機會設計D 野我先搵佢
我諗難既位係點樣設計D數值, 先會令玩家個體驗好係好難

如果你真係好有興趣整game, 當然你都可以試下搵下身邊有冇programmer
如果冇都可以考慮自學, 我自己都唔係讀computer science
但跟住官方unity 整既話慢慢都會pick up 到

係咪整你個名？

推

其實我地幾個都唔係專業級別
大家都係一邊學一邊整

我地希望artist 可以幫手畫下D怪獸, 背景, 同人物
唯一同你平時畫畫唔同既, 係你要諗埋D animation
我地目標係每隻怪畫幾個frame , 令佢un 下un 下就得

如果巴打有興趣我地可以再傾傾, 好多野都仲係好open

儲

最近已經有隻出咗啦

我地有D人真心想整H game
不過都唔會咁重口味

多謝幫推

sorry

儲
儲
儲
儲
儲

改正五次

咩game

我地已經諗到少少自己元素入去
應該唔會太似既

十次

推

儲儲儲儲儲
儲儲儲儲儲

題外一問, 其實儲明明係"柱"
係咪廣東話讀呢個字自動讀做"草"
定本身儲都可以讀做"草"

推

其實unity係咪可以行到python, 聽講佢識自動轉code?

Artist稀有動物...希望你搵到artist
你地咁多人搵唔到既建議搵個學下pixel art

利申：單拖整game
畫pixel art+progrmmer+designer

我都係岩岩先知

不過google 左一陣, 都唔太suggest
同埋平時搵solution/ tutorial 多數都係C#, JS 都會少D
如果我重新揀過都會用返C#

there is an asset you can buy:
But I guess you will not be able to do much with it. You can just call some methods of unity. But usually you have to derive from certain classes (mostly MonoBehaviour) to make a game in Unity. So you will probably need to learn a new language.
My advise: Go for C#. Most unity developers using it and there are a lot of sources for C# in general. JavaScript is actually not really JavaScript. It is a customization called "UnityScript". But with C# you have more power.
Google is your friend to find tutorials.

稀有動物路過

巴打真心好勁
你隻game 出左未, 我都想支持下

另外想問如果真係要自學pixel art 巴打你學左幾耐

有冇興趣

想跟你地學下成個整game流程得唔得

我地而家呢隻開左幾次會
傾題材/ 玩法/ scale/ workload點分
因為而家都只係開始左一兩個月, 都冇咩share

成件事係我自己一個整左個戰鬥既demo project
show 比幾個有興趣既friend 睇
咁之後我自己就會負責晒戰鬥related 既coding

一個想寫劇情既, 佢就Draft左幾條Story line 大家開會揀
另一個就做緊迷宮果part
咁定時定後大家update 下大家進度咁

唔知係咪接近你想知既野?
歡迎隨時再問

借ac留言，
業餘畫手，咩都唔識，純粹畫到兩筆，無畫開怪獸志在參與得唔得

如果我都想參與game design嘅部份仲收唔收人

我由素描開始學,應該學左一兩年
素描->人體->水彩->acrylic->電繪->pixel art

我隻game都係岩岩開始整，唔敢拎出黎住

sorry
我地暫時諗住一個game designer

咁我地冇畫畫底應該都學唔切

巴打好犀利
真心配服可以一個人整晒所有野
因為果3樣野基本上係完全九唔搭八
仲要搞埋音樂又係一樣唔關事既技能

加油

淨係學pixel art應該唔洗咁耐既
果時想轉做full time artist先由傳統素描學起
最後都係決定整game先轉學pixels art

文白異讀

Temtem

我地會認真考慮

寫開爛code 岩唔岩

I see
長知識了

我地一定有咁大scale
同埋玩法都會好唔同
似pokemon既位其實都只係要收集怪物戰鬥

巴打好勁！求問點整game？用咩寫？

利申：少少program 底+graphic design（都有諗過想做game artist, 不過門檻好高）

錢銀方面點計？

我地用unity, 會搭住C#用
unity 都可以揀用JS

如果話想學點樣整既話
我會推介直接上unity 睇tutor 跟住佢學

另外我都有買過一個udemy, course
基本上4星以上都伏極有個譜

有咩如果我知既都會答, 可以隨便問

因為我地冇人sponsor budget 唔多
都係要靠最尾賣到錢大家平分
即係5個人就除返5

但我都知咁樣對artist 冇咩保障
我地有傾過, 可能total 都有機會夾到幾千 for art 既budget
但對返個workload我估都同義工差唔多架啦

如果巴打有興趣都可以留TG詳細傾, 你想係到問既當然都OK

你留tg得唔得，我搵你

你講吓預幾耐做呢隻game ?
我呢段時間未搵到工做

7/24都得閒可以幫手畫，同埋想學吓team work咁做野

你畀TG我可以contact你
但岩岩19畢業，唔好期待我係勁人

笑左udemy

多謝大家, 估唔到咁多人有興趣
滿天的貝果, LeeKaShing 唔該晒

點解咁講
我學好多programming 野都係用佢

其他我唔知啦
但係udemy啲畫畫班真係學左幾堂就賣藝既都好多

岩岩miss 左未答你

幾耐黎講, 我地預一年
同埋我地個個都要返工, 所以都係每日抽一個鐘左右

我地幾個都係grad 左兩三年, 有artist 肯join 我地, 其實我地已經好開心

btw 我留左TG

打錯左, 冇咁大既scale 先岩

多謝大家幫手推
幾位巴打都好犀利, 我地暫時應該都夠artist了

感謝回覆
之前搞過少少MOD, D數字係好麻煩
我有個朋友係美軍, 佢係阿富汗十年教村民打塔利班, 聽佢D故仔有好大啟發, 所以一直以來都想寫隻講以少勝多既遊擊戰沙盒軍事模擬

之前都DOWN過UNITY, 摸過下咁, 但我有個特定既構想唔知點整

如果真係第一隻game 建議整返易D
我手機game 果隻part time 做都做左1年
但每個星期做兩三個鐘咁樣

唔清楚你details 係點
但如果要係軍事模擬聽落都真係幾難

睇來要搵下有無programmer
同埋軍事模擬唔係第一人稱啦, 第一人稱有ARMA做代表
好似rimworld咁2D 平面, 好似RTS咁由上望下, 畫面一個人由一粒pixel代表都無咩所謂,
軍事模擬重點係個planning/戰略呢方面, 我睇過市面無一隻game講點打不對稱戰爭

睇睇下見到樓主個名
你地隻game既標題唔會同樓主個名一樣掛

雖然有人話係稀有動物，但呢個post出現好多畫畫既人

有冇tg 之類

2d定3D?

如果似PKMon 既話,
我建議畫pixel art 做遊戲畫面,
然後可能對話框 或者轉裝先插番D立繪入去,
咁樣對畫師都冇咁大負擔, 又可以show到立繪魅力。
因為你每隻畫又要加啲frame都幾係野